原來我放1000萬落Tesla

升1%已經搵10萬

買利物浦[size=1對家][/size=1]仲多

你aim 1% profit唔洗買tesla 啦

我擺三千落輪盤都有

放落邊隻升1%都係賺10萬

突破盲腸

樓主條腸盲左未 盲左

如果你上季買利物浦對家
今日輸得慘過當年買思捷環球

放10億落去既話咪有1000萬
準備發達了

你有冇10億先